有邊隻香煙係黃？

隻隻都黃
不過係食完你棚牙齒黃

紅雙喜